曼城咁博做乜......

完全損人不利己.....

博？輕鬆屌打垃圾痢咋